Zahlenraten Spiel  
Uebung zum Programmieren in C++  
  
Errate eine Zahl zwischen 1 und 20 die der Computer generiert hat.  
Je nach schwierigkeitsstuffe hast du eine andere Anzahl an Versuchen.  
  
Viel Spass :)
